<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
	<Quest_RequiredItems>Запрашиваемые ресурсы</Quest_RequiredItems>
	<Quest_HelpItems_Site>Место передачи ресурсов</Quest_HelpItems_Site>
	<HowToCheckReqList>Чтобы посмотреть список требуемых предметов откройте подробную информацию.</HowToCheckReqList>
	<HelpResourcesDescriptionTitle>Фракция {0} запросила ресурсы. Нам нужно отправить караван с необходимыми ресурсами, к этой точке, чтобы передать их.

Список требуемых ресурсов:</HelpResourcesDescriptionTitle>
	<GiveItemsSuccessTitle>Предметы переданы</GiveItemsSuccessTitle>
	<GiveItemsSuccess>Вы успешно передали ресурсы. Награда была отправлена к вам на базу транспортными контейнерами.</GiveItemsSuccess>
	<GiveItemsSuccess2>Вы успешно передали ресурсы. Награда была выдана вашему каравану.</GiveItemsSuccess2>
	<NotEnoughItemsToQuest>Недостаточно предметов</NotEnoughItemsToQuest>
	<GiveItemsOption>Передать ресурсы</GiveItemsOption>
	<Quest_HelpItems_Label>Запрос ресурсов</Quest_HelpItems_Label>
	<Quest_HelpItems_Description>Лидер фракции {0} связывается с вами и рассказывает вам, что они собираются расширять своё поселение, но доступных ресурсов у них не так много. Они запрашивают некоторые ресурсы у вас в надежде, что они у вас есть и вы сможете их передать. Взамен они дадут то, что у них в достатке.\nМы можем собрать караван с необходимыми предметами и направить его к ним.</Quest_HelpItems_Description>
	
	<HowToGivePawns>Чтобы помочь поселению, отправьте к точке строительства караван с необходимым количеством пешек ({0}).\nВремя строительства: {1}</HowToGivePawns>
	<Quest_BuildNewBase_Label>Строительство новой поселение</Quest_BuildNewBase_Label>
	<Quest_BuildNewBase_Description>Фракция {0} собирается сменить свое место проживания. Лидер фракции {1} объясняет это нехваткой основных ресурсов на текущем месте проживания, а так-же плохой ландшафт и неприятную погоду. Строительство новой базы дело затратное и долгое, к счастью, ресурсов у них достаточно, а вот пешек, способных держать молоток - нет. Чтобы строительство не затянулось, он просит у вас несколько ваших пешек для помощи в строительстве. \n\nСтроительство может занять несколько дней. В это время ваши пешки будут недоступны, а по завершению строительства вы получите награду и своих пешек.</Quest_BuildNewBase_Description>
	<Quest_BuildNewBase_Place>Место строительства {0}</Quest_BuildNewBase_Place>
	<NotEnoughPawnsToHelp>Недостаточно пешек в караване</NotEnoughPawnsToHelp>
	<HelpStartedTitle>Строительство начато</HelpStartedTitle>
	<HelpStarted>Вы подошли к месту строительства новой базы поселения. По предварительным подсчетам строительство займет {0} дней, после чего ваши пешки снова вернуться к вам.</HelpStarted>
	<BuildingAlreadyStarted>Строительство уже начато</BuildingAlreadyStarted>
	<Quest_HelpWithBuilding_Option>Помочь</Quest_HelpWithBuilding_Option>
	<PawnsRequired>Требуется пешек: {0}</PawnsRequired>
	<BuildingSeccessEndTitle>Строительство окончено</BuildingSeccessEndTitle>
	<BuildingSeccessEnd>Строительство поселения для {0} окончено. Они благодарят вас за помощь и уведомляют, что теперь вы можете попросить их помочь вам в сложной ситуации ресурсами или военной помощью. (Запросить можно через Консоль планетарной связи)</BuildingSeccessEnd>
	
</LanguageData>