<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<BattleRam.label>Боевой Таран</BattleRam.label>
	<BattleRam.labelPlural>Боевой Таран</BattleRam.labelPlural>
	<BattleRam.description>Гипертрофированная версия обычного жука носорога, которого сложно узнать под слоями пульсирующей ткани и броневых пластин. Крайне устойчив к ранениям, однако его жизненные силы не бесконечны. Предположительно первый экземпляр был получен в результате мутагеновых передозировок и инъекций Ликомбината, а позже многократно размножен, однако не все копии оказались жизнеспособны. Он крайне агрессивен и бросается на любого, кто встанет на пути</BattleRam.description>

	<Goliath.label>Голиаф</Goliath.label>
	<Goliath.labelPlural>Голиаф</Goliath.labelPlural>
	<Goliath.description>Является одним из самых опасных существ, 
которых мы можем здесь обнаружить. Обладает молниеносной реакцией, которая 
делает объект недостижимой целью в ближнем бою. Тем не менее, это нивелируется его слабой 
броней, которую без труда можно уничтожить при помощи огнестрельного оружия. 
Существо передвигается с огромной скоростью и обладает хорошим зрением. Способен 
не спать до нескольких месяцев, после чего возможно впадает в анабиоз, что однако не 
было замечено, ввиду смерти наблюдателей.</Goliath.description>

	<Bombardier.label>Бомбардир</Bombardier.label>
	<Bombardier.labelPlural>Бомбардир</Bombardier.labelPlural>
	<Bombardier.description>Внешне напоминает своего природного собрата, но имеет огромный размер. 
Однако, благодаря усиленным подброневым хитиновым пластинам, существо почти не 
может эффективно передвигаться. Ранние объекты обладали способностью к атакам из далека, 
чего впрочем не замечено в современных . Представляет опасность в ближнем бою.</Bombardier.description>

	<Termitnator.label>Термитнатор</Termitnator.label>
	<Termitnator.labelPlural>Термитнатор</Termitnator.labelPlural>
	<Termitnator.description>Не большое, но агрессивное насекомое, которое оставляет глубокие порезы 
и химические ожоги при попадании по жертве. Атакует в ближнем бою, но не отличается 
скоростью и реакцией от обыкновенных членистоногих. Покрыт титановыми пластинами, 
что делает его довольно прочным. Существо способно к медленной регенерации своего 
организма, концентрируясь.</Termitnator.description>


</LanguageData>